\documentclass[a4paper,11pt,french]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx, amssymb, color, listings}
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=black,urlcolor=black]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{xcolor,colortbl}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{longtable}
\RequirePackage[bottom=0.5cm]{geometry}
\usepackage{footnote}
\usepackage{tabularx}

\usepackage{../Resources/structures}

\definecolor{gris}{gray}{0.80}
%\urldef{\cryptoCountry}\url{}
%\urldef{\Anssi}\url

%Redéfinition des marges
\addtolength{\hoffset}{-2cm}
\addtolength{\textwidth}{4cm}
\addtolength{\topmargin}{-2cm}
\addtolength{\textheight}{1cm}
\addtolength{\headsep}{0.8cm} 
\addtolength{\footskip}{1cm}

\fancypagestyle{header}{%
  \setlength{\headheight}{22pt}%
  \fancyhf{}% No header/footer
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}% No header rule
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}% No footer rule
  \fancyhead[L]{Master 2 SSI \\
	Solutions de sécurisation d'appareils mobiles}
	
  \fancyhead[R]{\includegraphics[width=9em]{../Resources/logo_univ.png}}
   
}%


\author{Vincent \textsc{Roset}}
\title{Compte-rendu de réunion \No 5}
\date{20 novembre 2013}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{header}

\let\thempfootnote\thefootnote
\subsubsection*{Participants : }
\begin{itemize}
	\item Magali \textsc{Bardet} (cliente);
	\item Ayoub \textsc{Otmani} (client);
	\item Charles \textsc{Ango};
	\item Mathieu \textsc{Figueres};
	\item Vincent \textsc{Roset};
	\item Hamza \textsc{Zerhouni}.
\end{itemize}

\subsubsection*{Excusés : }
\begin{itemize}
	\item Ismaël \textsc{Kaboré}.
\end{itemize}

\vspace{0.5cm}

\subsection*{Ordre du jour : Présentation de la spécification technique de besoins (STB) aux clients}

\begin{center}
	\begin{savenotes}
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
			\hline
				\rowcolor{gris}
				\multicolumn{1}{|c|}{Point soulevé}  & 
				\multicolumn{1}{|c|}{Décision ou action}\\
			\hline
				\specialcell{Un utilisateur éteint subitement l'ordinateur} &                                      
				\itemizedcell{Pas de boutons de fermeture, l'application
							gère elle même la fermeture. \\
							Les fichiers seront toujours chiffrés. \\
							2 passes seront faites au lancement du 								système.} \\
			\hline
				\specialcell{Chiffrement des données sur le disque} & 
				\itemizedcell{Partition chiffrée avec un unique
							mot de passe pour chaque connexion \\
							Données détruites à chaque déconnexion (même accidentelle).} \\
			\hline		
				\specialcell{Empêcher le démarrage via live cd}&           				
				\itemizedcell{On place un mot de passe au bios,
							en supposant qu'il n'y a pas d'accès
							physique à la machine (afin d'éviter
							un flash du bios).} \\
			\hline
				\specialcell{Authentification forte sur Android \\
							par QR Code ou serveur SMS ?} &
				\itemizedcell{Pas de décisions prises.}  \\
			\hline
				\specialcell{Partie iOS} &
				\itemizedcell{Abandon de la sécurisation d'un Ipad.} \\
			\hline	
				\specialcell{Rencontre avec un scientifique \\
							du laboratoire de physique} &
				\itemizedcell{Prise de rendez-vous avec Romain \textsc{Vincent} \\
							Faire une liste de questions} \\
			\hline
		\end{tabularx}
	\end{savenotes}
\end{center}         

\vspace{0.5cm}

\subsection*{Prochaine réunion}
\begin{tabular}{l l}
	Date et lieu :  & 6 décembre 2013 à l'Université de Rouen \\
	Ordre du jour : & Réflexion sur l'authentification forte sur Android avec les clients \\
\end{tabular}

\clearpage

\subsubsection*{Remise de matériel}
Lors de la réunion, nous avons reçu comme matériel un téléphone Android dont le package contenait:\\ 
\begin{itemize}
			\item un téléphone Samsung Galaxy ACE blanc (GT-S5839i)
			\item un kit oreillette 
			\item un adaptateur micro-USB
			\item une carte mémoire micro-USB
			\item un connecteur USB
			\item la batterie du téléphone
			\item le chargeur du téléphone
			\item un guide de prise en main rapide
			\item une fiche de garantie
\end{itemize}

\strut \\[2cm]
\raggedleft
{\bfseries L’équipe projet "Solutions de sécurisation d'appareils mobiles"}

\end{document}
